有冇人gchi

睇下有冇運仔 啱啱開始

push

1. 3箭 +0/0.5 @2.02 ❎
2. 恆大 2.5大 @2.05 ✅
3. 法國U21 讓球盤 @1.94✅

暫時戰績

喀麥隆女足 +1讓球主勝 @1.72

特林素 -1讓球客勝 @4.55
+1讓球和 @4.00

Push

波杜基林特 讓球客勝 @1.76
奧特足球會 半場主勝 @2.30
🏧

30. 科特迪瓦 即場 主勝@2.13
31. 科特迪瓦 即場 下隊入球第一球主@1.82
32 . 西班牙女足 即場2.5大 @1.86
🏧

馬達加斯加 即場下隊入球主 @2.16
羅馬尼亞 讓球盤 @1.95
🏧🏧🏧